[舒服撚] Asics Gel Lyte V vs New Balance 998

係ultra boost面世之前 兩對都係舒服鞋嘅經典 大家又鐘意邊對多啲
GLV
NB988

連登無人著Asics 同NB?

998

黎緊想買對波鞋都諗緊998定gob

Glv *

我都係呀

GLV
個一體式鞋舌包到"陷",好舒服

Glv

兩對都有
兩對都好舒服
但兩對都唔夠saucony既鞋貼腳